殘酷一叮定係百萬富翁易賺錢d?

百萬富翁可以去到成百萬喎

百萬富翁

馮文樂都比人叮完再被要求免費表演，想睇又叮人幾撚小家

讀drama易啲

殘酷一叮唱古巨基首勁歌金曲

cheap撚到，細個睇果陣已經戥佢唔抵，我記得決定仲夾硬做鳩佢輸俾個細路

*決賽

佢而家去左邊

重上CCTVB?

以前搵過佢d資料，好似話係馬拉定星加玻人，佢係果邊都係周圍登台唱歌，好似唔係職業歌手黎，唔知有冇記錯

我未必識答

做藍絲去下個d撐警會最易

屌你咁撚廢 問你老母幾月幾號死都答唔到架啦 咁你上殘酷一叮表演不舉咩

仲駛擇? 百萬富翁上到第一條保險線就已經好過殘酷一叮啦

88

樓主唔係跌落山死咗咩？

你可以改名做口臭師

唔好誤會 我淨係針對依位破左產姓雞住梅窩嘅漏尿臀虧中坑

無事了

咁幾時再跌

ON9

臀虧漏尿中坑